點解我個chrome有d片睇唔到

好似thisav果d全部都睇唔到
佢話無法載入外掛程式
裝左adobe flash player都唔得 求解決